連登有無鐘意玉桂狗同好？

好可愛

［img]

死姣狗

男都姣

淫盪肉狗

呢隻公仔夠一百歲未
原來呢啲史前生物仲有人鐘意

今年15歲

識貨

Hello kitty 仲老

姣狗

我女神好中意
有無人知邊度有得買呢隻野既精品同公仔
佢有個frd叫阿milk仲可愛

連鎖店Ans呢排有玉桂狗15周年精品 不過幾貴 唔捨得買

我淨係鐘意玉桂狗

g

邊度黎架

好鍾意 但唔敢講
試過比人話Gay

好鐘意裡面隻bb

死老妖
港女教母

千色店入面 有間叫Ans賣手袋

香港站都有

唔會啦，玉桂狗係男仔來

玉桂狗世界第一

最鐘意玉桂狗本人

我女友都好鍾意

巴打搵到個又pure 又true 既女友 恭喜

狗嘅話
布J狗好d

西面都咁可愛

其實佢地個嘴一樣

牛奶BB可愛啲

不用分得那麼細

我老婆好鍾意, 屋企好多野都係佢

巴打個好老婆識貨

我都想成屋玉桂狗

玉桂狗

真係好可愛

布甸狗先係王道

X2

白色狗》》》黃皮狗

Agger, 玉桂狗世界第一

巴打識野

我

最鐘意咩色？

奸奸

頭先up漏張相咋嘛

白色
玉桂狗的一隻色咋嘛

粉紅 黃 奶嘴 啡色

個feel好港女

港女有咁可愛？

呢個post冇得唔回應

玉桂狗同牛奶
Cuppuccino懶懶閒咁都幾得意

細個好鐘意 但大個發現身邊冇乜人鐘意

嗰啲係佢朋友

香港冇乜人識佢，
但佢係日本係長年排最受歡迎sanrio卡通人物頭幾位！

法唔法國玉桂狗15周年開cafe 個look好得

4年級鍾意過 而家又鍾意返

影埋相了 不過樓上精品好貴下 唔捨得買

你個名
熊大Cony係我第2最愛

好似第3名
架妹識貨

未入嚟都估到有人會post

可愛牛奶

死gay佬

鍾意公仔就係Gay

牛奶都幾得意

勁鐘意佢
點解可以咁可愛

facebook有個cinnamoroll fans club
有興趣可以join下
入面有好多狗精品訂+資料share
最近日本官方人物人氣投票都開始左
請投呢隻狗一票

我都覺
完全不能自拔

John左
呢隻狗真係好可愛

This?

投左

估唔到係男黎

上次去台灣諗住去 不過同屋企人去又唔好意思要佢哋陪我
不過好似今年先出多咗佢嘅精品 平時香港啲Sanrio系列成日都冇佢

我都投左，好可愛

Sanrio唔出玉桂狗精品。唔明點解咁受歡迎都唔出多D

我去台灣都無去 香港個間pop up 又無得堂食

這麼可愛一定是男生

細個幾鐘意 佢其實有無卡通？我之前唔記得睇咩見到有佢

利申：鐘意Cony 發老脾 好可愛

佢好似有係Hello Kitty動畫出現

熊大無表情

細個鐘意玉桂狗
大個鐘意大口仔

鐘意可羅米大人、玉桂狗大人
大個識左Line friends 都好鐘意

窮撚仲未買 驚買左玩3日就玩厭

Sanrio 好厲害 創造咁可愛既狗

我中意

係

我女朋友都好鐘意，搞到睇睇下我都覺得幾可愛

你個名

玉桂Dog

真係好可愛
巴打女友識野

反左 前排去the one見到

可愛到爆炸

瘋狂影左好多玉桂狗私影

大人

自從發現佢係男仔就唔鍾意

咪係 明明人氣咁高但出親都冇佢份
係今年15週年先見得多啲

我發現佢係男仔之後都嚇左跳，而定接受左

香港間pop up cafe 淨係外賣 想坐低食間蛋糕都唔得

5月13日 玉桂狗世界第一

好

期待

細個叫雪雪狗

白雪雪

milk

Milk = 奶咀B

個個都鐘意milk bb

我都勁鍾意
前排係the one pop up store
買左好多嘢

好貴

洗左170：(

一隻公仔要200-300 唔捨得

不過訂左他媽哥池mix

之前行過sogo 見到有玉桂狗15周年精品個專櫃 但我睇錯時間以為到5月28號先完 宜家仲有冇地方有得買

Sogo感謝日 好似都有折
Aeon 都有9折

問題係sogo個專櫃冇左

呢樣我唔知

三大名犬
布甸狗 小白 史露比

冇玉桂狗份

離哂題

你識條狗咩

其中一個ex好中意

屌 好得意

耳仔好柔軟咁

好想meet佢

下一個可能都鐘意玉桂狗

[size=1]利申細個好鍾意玉桂狗[/size=1]

自膠

攞奶咀交換熊仔

布丁狗仲正

好得意 milk上當

嘩 玉桂大狗

你識條鐵

布甸狗得意d
個屎眼係交叉黎

玉桂狗係男仔 不了

玉桂狗同布丁狗
邊隻先係sanrio第一狗？

布丁狗

邊度有得訂呀巴打？

我見玉桂狗fb fans page 有人問 450 蚊 代訂
我就訂左

好少男仔咁可愛

黃皮狗 不了

肉貴狗

仲以為個post 會比大耳獸騎劫

真係幾貴

大耳獸不了 唔入流

好溫馨

玉桂狗默默守護同伴
抵佢票選第一

細個好鐘意 曾經因為玉桂狗覺得玉桂卷會好好味

我覺得佢一定好鬆軟 棉花糖咁林

同好

me@@@@@
細個當佢係老公！

幾得意

my bb

你個名
我都係

超得意

My bb

我呀😍

好鐘意聽你個名

少年

世界第一

原來仲推緊
今日發表咗中期結果 繼續第一名

女友將隻玉桂狗震壓住我隻比古洛

推到1001

好可愛 白雪雪
表情無辜

霸氣玉桂

好可愛

玉桂狗之前係twitter 被d㗎仔欺凌
心痛死

有d咁既事？

話佢唔著衫露體吖嘛
好似係一兩年前嘅事?

架仔咁on 9
玉桂咁可愛都蝦

第一！